試過課金最多 課幾多錢？

岩岩 課左3000千 重要抽唔到想要既ssr

3000千
3000k?

玩咩驚抽先

0.99 usd

打錯左 係3千 有咁多錢 我都唔洗玩濕鳩game

星矢

最多試過一野1K
累積課左10k左右(一隻game)

1500，亦只係課過一次金

你話玩公主連結都話

竟然係課星失

玩左10年左右電話驚，應該3幾萬。

千幾
課畀遊戲王

200課完之後好心痛

Rise of kingdoms....7萬

課啲咩江湖game 最多一次2萬蚊 平時5000一個月

累積應該有25萬

但都係做垃圾
啲人好有錢點都追唔到
就無再玩啦

20k pad

98蚊月費卡

成世人應該少過一千
Ps:計埋steam or ps4圓game 應該total 2000

cs應該有10K~30K 不過話就話可說賣返出去換真錢

800 fifa

肝GBF果排成日課月月5-6k
自從退左坑之後人都健康左

唔鍾意 全女角既遊戲

10年前 講緊 重有數字鍵個啲？

15萬